恰少我一陣

開始踢波嗰陣時乜都唔識，自然柒， 畀人笑啦係梗， 其實好正常，邊個做新仔嗰陣時冇機會畀人笑過。 係咪

我冇諗過比人笑足一世。

我明，我真係明。

畀著我可能都笑埋一份。有一段時間我真係有努力過，可能想威番次，可能球星上腦， 自己有落去樓下球場跟隊或者跑步練體能。 係好咗啲。

但係
原來表現好啲，係應份。
表現唔好就笑鳩我或者屌曬老母屌鳩我。
屌估唔到而家嘅感受就似上班台啲打工仔咁。

係，我以前係手腳唔協調踢得又柒。個時自己中一二。唔識反抗，任人屌，由人笑 ， 點解要咁做？ 因為我覺得始終自己係做錯咗，走位走唔好， 控波唔好，影響成隊畀人屌係應份。 我冇點出聲。

結果？ 畢咗業啦，仲係畀人踩住心口咁屌。

次次去到球場都會比人帶住恥笑嘅口吻叫我嘅名， 猜分組嗰陣時分到我就嘆氣。 話我喺度要攞開波權。 讓球主客和即刻＋3。開咗波之後好少傳畀我。 你哋自己扭入去人哋禁區扭完一個又扭到第二個係叻仔。 但係， 求下你幫幫手射埋。 唔係嘅話，失咗波又畀人打反擊。 你哋話你哋係前鋒唔使返嚟， 但係後防得我同埋個龍門咋喎。可唔可以唔好打5 1 1。後場比人四打二，三打二，次次得我同埋籠 。 同埋個場唔係好大㗎咋，我哋唔係踢緊11人， 唔該幫幫手回防

我真係盡咗力，可唔可以唔好因為我動作大，一個守唔到三個。 我喺閘唔到而且俾人撚狗咁撚。 所以次次都係我係失波嘅罪人。

對唔住，我真係盡咗力。可能你哋守嘅話好輕鬆好易。 但我真係做唔到你哋嘅要求，對唔住。

點解我要打呢篇嘢出嚟？ 我真係頂唔順， 一個新嚟嘅人，我完全唔識， 冇同佢踢過波， 都可以笑鳩我， 對唔住，原來我真係一毫都不值。 次次有新嚟嘅人加入我哋嘅踢波大家庭， 都要咁踢波式欺凌？

點解我一嚟就要唉聲嘆氣？
點解次次返到同你哋同一組就打定輸數？
點解未見過，都可以笑鳩我？
點解明明你哋做柒事嗰陣時唔會屌返自己？ 我真係一次都冇屌過你哋。

點解我動作大啲就要笑我，畀人過咗就要屌鳩我。 但我唔明嘅係

你哋自己入死位，唔傳波，獨食，扭中間 失波，控唔到高波，亂射。可以扮冇事，點解我就要次次畀你哋屌。

今日我交咗啲表現，打好個中堅， 估唔到你哋第一句話跑數咩，咁搏嘅， 哈哈， 我諗我做乜嘢都冇用了

可唔可以返少少尊重我， 我都係人， 你哋次次咁搞， 我真係頂唔順。

我唔係冇惡過， 諗好曬點樣駁你哋屌我 嘅理由，問返你哋點樣用一個中堅守曬三個， 你哋一係就避開唔得， 一係見我態度惡咗就話「 XXX 惱羞呀亅。 真係玩曬。

我想講嘅係， 可唔可以俾次機會我，真係認真睇下我表現，真係做錯咗再屌都唔遲，唔係係唔係都屌。 我相信我會有心做得更好

勿相認

所以我從來踢波都唔會屌人廢，只會屌人冇盡力同獨食

巴打 加油呀 支持你

戇鳩鳩怕俾人𨳒學咩人踢波
個個踢波都覺得自己最把炮隊友累自己㗎啦
咁撚小氣抵你俾人屌